如果我係淫仔醫院高層一定炒撚晒童之英中學校長

換個批有懲教、紀律部隊工作經驗既人做校長訓導主任

...其實法例對校長資格有要求...

因為要靠班波牛爭成績

都幾好做
人工高
零管理
有事唔上新聞就得

仲有邊幾間先

應該將禮堂改做人類焚化場
集中營管理 set若干條件
唔符合即時焚化

淫仔個朵臭晒，下次捐毛

考過al

要求唔可以做過紀律部隊？

你搵到做過紀律部隊
又教過5年書
又完成校長課程
又完成2年期校長資格認證嘅
咪得囉

good morning sir 1
good morning sir 2
good morning sir 3
good morning sir good morning sir

On9仔